華為算唔算衝出黎柒

小米就係靜靜地贏

雖然兒登仔只用iphone
呢d垃圾支機全部死曬最好下話
其他乜鳩支機牌子 香港都冇乜聲氣

華為公主都準備送美啦 講經咩

因為解放軍背景+其實係直屬支那國務院